我靠自己本事做議員，點解要跟你地辭職？ 屌你老母

😦😦😦